如果許志安成為香港下一任特首

香港會變成點樣

壞左
壞埋右

老鼠安以前唔係咁嫁

當年睇佢個廚房宣言仲以為有真愛

咪On9

真係真㗎
sammi對佢

會立例要所有有另一半嘅都要偷食

爛左既泥

我係一個壞左既特首